好奇一問：如果有真普選，新任真正香港特首可唔可以學英國咁投票脫「中」？

如題

推

無人打破善心零回覆

獨佔一頁

冇人答到我？